其實只要我地捉到習近平，就可以挾天子以令諸侯

我已經有曬周詳嘅部處
只差人手
想報名嘅正皮加留名
會有專人通知你參加我地嘅集瞓

巴打幾時叫隻賤種甴近平跪喺度？

Lm

捉毛澤東會唔會易D 起碼唔識反抗

捉到就屌到佢屎眼噴屎

專人已經pm咗你陪瞓嘅時間表

你又知佢唔會反抗

周永康玩埋暗殺都搞唔掂

How much?

佢廢啫

Free

都變左臘肉

屍變

我懷疑樓主係公關公司請既打手

錯
我係李克強手下嘅首席打手

push

pish

仲好
一山不能收藏二虎

D人成日屌d流出 左膠post
點解呢d on9 post冇人屌下

你就on9
行動po嚟

Ching Ho ball

果班諸候唔會care
因為換個新既都無所謂

你成個中南海炸咗都冇用
秦城監獄有一套完整嘅影子執政班底